法律問題 有無得向法院告d狗唔帶証做野？

如題 如果法院開聲要有証 可唔可以直接收佢地皮？

我無嘢講

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

條例寫明 證據確鑿

我無野講

我諗佢好快會改果d警察通例

推到有議員去法院做野

警察通例係咪法律條文？

推
唔帶證我點知係咪警察

咁點防止賊人冒警呢？

改左最多之後唔洗委任證
咁之前呢 影哂相拍哂片 知法犯法 交人出黎囉

佢地唔識解d例 搵法官解比佢地聽

佢哋冇腦的,所以應該諗唔到

唔係。《警察通例》只係警務處處長向下級發放嘅命令。違反《警察通例》某程度上只係好似學生犯校規咁，冇刑事責任。

不過，政府部門唔跟既定程序/政策做嘢，可能有得司法覆核嘅。（唔識law，鳩up）

香港法例第232章《警隊條例》
46. 警察通例
(1) 除第(2)款另有規定外，處長可不時發出他認為適宜於管理警隊、使警隊有效率地履行職責及達致本條例的目的和規定等的命令，而該等命令亦可對第45條指明的任何事項作出規定。
(2) 根據本條訂立的任何命令須稱為“警察通例”(police general orders)，並且不得抵觸本條例或根據第45條訂立的任何規例。
(由1977年第42號第13條代替)

《警察通例》第1章〈通例及手冊〉
1-02 《警察通例》
4. 《警察通例》屬強制規定。不遵從者可能須被紀律處分。

推，依家班黑警一定當無委任證係道理，大家一齊留底
佢地一定會偷偷地改例

條例有無寫罰則？

挑戰埋香港最後一權仲有無權力
無埋就gg

法律都寫明無制服要委任証，但係狗照吾理，感覺就算法院講都係無用